（多圖）有撚屌外賣仔偷食人哋外賣之後先再送

Tg有片唔識up

屌你老味死肥佬好核突

死肥閪 食少陣嘢會死咩

咁撚仆街

好撚滋味喎肥佬

就係呢啲仆街搞到烏煙瘴氣

根本外賣仔呢個職業就係垃圾

唔撚係掛

推

點知佢係咪送緊外賣？

條友講左唔係送外賣

有冇諗過係cancel咗嘅order

係咪食飽扔垃圾only

wtf

咁都仲要兜 ?

Pin你俾大家剎下車先

如果食到打開都見到冇分別真係幾勁

邊度講咗？
費事屈錯人

食完拎去Dum姐

食一舊送+飲啖湯點會為意

但係如果係食完拎去掉
尾三張相應該行去垃圾筒方向？

所以叫得米線一定分湯
如果冇分湯就gg了

點解會喺車路度食

cancel左點解要食幾啖又包番好佢

呢啲只係冰山一角嚟
呢條肥閪做緊嘅嘢
大多數送外賣嘅人都做緊
就算係做foodpanda同deliveroo都唔例外
不過人地就唔會蠢撚到大街大巷大搖大擺咁開人地啲外賣嚟食
所以最好就自己出街食或者自己買外賣

因為佢係外賣仔

係後樓梯食根本無人知

有問題? 肚餓咪食

真？
佔大部分定少部分？

唔撚係咁癲嘛

電單車載嘢食=送外賣？

我睇片佢都食左30秒wo 仲要cut過黎 姐係佢可能食左仲長時間 連登仔又炒車啦

所以有時都係自取先

好味尾😋

係真唔係 係條街度食

定係已經當左 電單車送嘢食就代表送外賣

包返住扔垃圾？

送外賣果D電單車個車尾箱都唔會咁細個啦

仲要拍片果陣佢已經食緊

會唔會份外賣係佢自己

真

似係佢自己食完拎去掉

見人食野之後作文
香港人真係好撚痴線

周國賢都係咁

成個雨果小子咁
Tg me hugo1991

唔俾人哋唔係外賣仔？食自己個外賣？

係街邊企係到食野已經慘 仲要比主樓放上黎批鬥

肚餓食埋係街dum埋都得姐

點樣垃圾筒方向 你有冇睇片

冇地方冇時間食飯仲要比人放上網批鬥

真，冇諗過上熱門，想del post

係咪送外賣順便食個自己嘅飯咋

真係會出現呢種情況。
有朋友試過做步兵拎到個餐上去撳鐘畀個客，個客話唔撚食，跟住佢拎返走請我食

唔覺有咩問題
古時皇帝都有御用試食c
試毒係一件好危險既工作 rerespect

咪就係

看圖作文 拉

多謝你又飲咗淡水

咁應該點掉，咁樣最易攞

渣電單車一定係送外賣嫁咩？

希望大家參與一下，知己知彼

【民意調查】統計一下黃藍比例

咁變態

揸26 + 外賣嘢就係送外賣

food panda deliveroo害死所有26司機
千祈唔好買外賣

咁撚光明正大偷食？

看圖說故事

屌幾分鐘上熱門，拉

香港地真係做乜都比人批鬥

估唔到樓主都淪為藍屍廢老
唔fc 散播謠言之流

開電單車就俾人當外賣仔

到底點肯定到人地係送外賣？

唔好pin我了
個26司機未必係送外賣嗰啲師父嚟

食完唔係掉最近個垃圾桶而係要過馬路
用D常識啦

但條片係食左好多 正常都知比人食過掛

連登看圖說故事大賽正式開始

我係外賣仔都唔會戇鳩到大庭廣眾偷食啦
兒登仔

匿埋後樓梯搵個冇人嘅地方偷食唔好？

要掉唔係不嬲都會包返架咩

偷食會咁明顯 被人借刀咋

條友唔似車手

拉

無薯制服點知佢係送外賣？送外賣唔可以叫外賣食？
點知佢真係食客份外賣？

雞翼

可能佢送去狗屋呢

啲人話佢個外賣袋有張好長嘅白色Foodpanda紙
但係其實如果你係Apps到外賣自取 都會有呢張野

讀心術？

呢個真 食左勁多 可以形容係暴食

邊一間既料多到可以咁樣食法而唔比人知少左

個肥仔係外賣師?

早幾個星期叫uber eat 叫左4百幾蚊野 等左1粒幾鐘黎左第二間餐廳既野 仲要得一盒飯

樓主個標題應該打"疑似"

如果條友唔係外賣仔而係自己買既野食,樓主就變左散播錯誤信息屈9人

有咩分別

條片cut過喎
又無頭無尾

頭幾個留言跟住屌 樓豬仲要好肯定
跟手幾個質疑佢佢先係度扮轉口風
證明真係唔會自己思考

廢老旁白竟然有人信

真 看圖作文 又唔係揸熊貓車 又唔係deliver胡袋 如果佢唔係肥閪可能就冇人理

啱，已申請del post
費事屈錯人
上面有人話個主角有講唔係送外賣，又係唔知真定假

食飯都比人影

你老母臭閪有冇人性㗎你
而家大把人失業走去送外賣養家維生
畀你咁撚樣抹黑話外賣仔偷外賣食

屌你老母你真係冇人性

似譚仔三哥外賣？ 但自己食點解會有兩碗

以為唔會拎夾幾條麵再點湯掛

看片作文

佢呢種人 如果係手足
真係恥與為伍
經歷咗兩年風雨都唔撚識用個腦

一粒老鼠屎，足夠搞到呢個行業收皮

好撚仆街

車手個尾箱撚係咁

利申：做開

佢唔一定係外賣仔，但外賣嗌薯條成日都特別少

我屌狗嚟？開外賣咁撚柒麻煩仲要食得嗰兩啖有咩用

送外賣都唔會將架車泊到咁遠之後送掛

睇片見佢食左勁多同勁耐 點會唔知比人食過

無認錯既話 佢行緊果邊係間A1黎 出門好似都有垃圾桶

上fb話本人都出咗黎澄清？

如果係譚仔，加份小食咪可以兩碗囉

看圖說故事 屌你老母垃圾樓主

鄧肥仔司機可憐
無外賣袋, 無外賣衫
除左有架26之外, 無野證明佢係車手
企係度急急食外賣已經夠慘
仲要無啦啦比痴線人偷拍放上網批鬥

咁點解唔係掉紅綠燈前個垃圾桶而要過馬路掉對面個垃圾桶？

呢到有片：

個人覺得如果真係片中人咁食法，個外賣應該食晒，仲邊有得送

睇唔出係外賣仔 我覺得同埋明顯貪方便快係街食 食完拎走扔

唔係個個好似連登仔咁多時間食

你用下個閪腦諗下點解要喺大庭廣眾街邊偷食仲好啦你老母

見到有人放隻狗喺露台都俾人影痴撚線

影佢過個都幾撚癡線，先入為主到呢，唔比人地唔得閒堂食先係條街食架咩

肥仔真係活著就是罪

大庭廣眾卒碟都有啦 唔係我唔用腦 係個肥仔唔用腦

如果人哋去果邊有野做/買？

你真係弱撚智
九成九你老豆老母喺街邊唔著衫搞嘢搞你出嚟你個弱智仔

屌你老母閪呀樓主 未撚FC就擺上嚟 仲要有埋車牌

無人知佢去緊邊
因此更唔應該斷定佢係偷食外賣

肥仔好撚慘餓到仆街係街食

p牌有咩資格講野
换個甩p嘅出黎啦

一黎就話人撚屌

我係否定佢食完包好去掉垃圾呢個可能

點解一定要掉果個先？ 佢一開波就已經係向A1果邊行
你點知佢係咪要去果邊同順手掉垃圾？

唔掉果個垃圾桶就代表食外賣仔 會唔會太格硬黎

客觀講 佢無著制服無用外賣車袋 你又一開始點得出佢係外賣仔？

p牌冇資格講嘢？你管理員呀？
弱智仔記得睇緊啲你老豆老母

費事佢哋又喺街邊搞嘢畀人拍低上網

有做開同留意開就知啲車手個尾箱一定唔會咁細個，咁細個夠裝啲咩

玩資格論？ 你呢個六位數新會員收皮啦

因為成班兒登仔未審先判
疑點利益歸於被告唔識
淨係識先入為主
但另一邊喺度屌香港法治已死

可能無人應門咪自己處理左佢

呢個真 送得外賣 個車尾箱咁細搵自己笨

早兩日先俾隻南亞狗拎左個餐唔送直接complete order
肯撚定肚餓拎左去食

1.26車尾箱 唔似外賣仔
2.衫褲車都無外賣仔既logo
3.從影片睇到食左既份量都唔少

人講你就信 你無腦嫁？

實會有
有次係叫完幾個飯都無黎
之後打去鋪頭話出左貨
但又被人cancel order

都唔知玩咩

换左acc出黎？
學個p牌咁鳩up下lor

看圖作文
你又唔肯定佢係咪做外賣仔就唔好一口咬定人地偷食啦仆街
陣間你屈錯人就等同人格謀殺
人少少認衰仔say個sorry del po算啦

話fake news嘅唔個有冇叫過車手外賣
成日少左野/唔見單架啦

費時屈錯人，咁你又咁衝動放上嚟做乜呀
見到有無當面問下人呀

咁真係唔知你唔好彩定我好彩
呢年嚟我最少都叫咗過百次，除咗倒瀉真係無試過唔見單/俾少

我就cap撚埋個圖比你睇果個位既垃圾桶其實都好近
佢如果目的地係A1果邊 順路掉都唔出奇

太康街35號地下

無人證明到佢係去緊邊 但就自入為主覺得人地送外賣偷食

做咩姐？ 比人資格論串返轉頭就話換ac?

打去餐廳都話出左餐
我全程track住隻南亞狗幾時黎
佢去左另一個遠離我屋企既地方停左落嚟跟住就complete order開餐
投訴完CS幫我向餐廳再落order
成餐飯遲左一個鐘食
南亞狗正仆街

有時個垃圾桶離自己好近都會唔記得掉架啦，做咩要諗人地點掉

先入為主咪你呢d囉

你點證明佢係外賣仔？

電單車重有送貨 唔係得外賣

咁佢開個p牌出黎漫罵我 你又撐？
你連入台都搞唔撚掂wor

最多cancel單
食到咁真係當收貨果個低能？

果次我公司叫 起碼8個餐
又試過咁

轉身見到邊個就掉邊個嫁啦
張相影到果個係轉左後少少

我上面圖果個係當眼處

樓上話叫話百次都冇事最多倒瀉
我屌你班車手半夜叫宵夜食甩左幾次單

無論單野真假都好，最好都唔好叫人送外賣，頂多自取都重好啲。因為你永遠唔會知運送過程發生過咩事，外賣員隻手禁完Lift都未必會消毒就摸你外賣到

你係要先入為主覺得你自己見識一定啱嘅
我都無嘢好講

樓主，有啲野唔係一句del po就當冇做過
你開post之前有冇諗過比你屈既人會點
無啦啦食個飯都比人放上睇
就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得

睇唔過眼你條柒頭用資格論
唔服咪開過#2019前既串返我囉

最撚憎你呢d唔睇人講咩就用資格論否定哂既on9仔

點呀 圖都比埋你 事主行緊個方向就有一個當眼既垃圾桶
重要好近
想點否定人？
定你在場知佢送緊外賣？

睇細節唔似送外賣
0秒果度 cut片見到佢將筷子食具放係車尾箱
8秒會見到膠袋底有張紙皮 原本紙皮應該放2個食物中間
佢包返好袋口先走 咁去送貨都好古怪啦
應該係佢自己買

你要對比 不如拎返日頭既單講

我又真係未試過宵夜時間叫

經歷咗咁多
只可以話 批判思考唔係個個人都有

首先 係片主話佢去送外賣
你有冇證據否定片主講嘅野
第二 你話佢掉a1 個垃圾桶 都係推測
你推一定岩？

不如你俾證據出黎證明佢唔係送外賣？

有啲似三哥米線外賣

我只係想講 車手食左個外賣唔係意外嘅事
唔單止宵夜 party 叫外賣都試過

屌你無賴到

自己一口咬定人地係送緊外賣
唔係送外賣點解唔會掉同一條馬路既垃圾桶
重要好串叫人比d邏輯
話咩「唔會過對面馬路掉垃圾」

比哂圖你睇兩個垃圾桶好近
你又唔知佢最後目的地係邊

你話人都舉證據呀

最簡單講
送外賣個車尾箱太細唔合乎常見
又無著外賣制服 甚至連記認都無
呢兩點都夠懷疑事主係咪外賣仔啦

何況樓主已經認左柒要del post
咁你道歉同認柒未？

自己言詞間已經係斷定事主係外賣仔 扮咩野係片主講你跟口水尾姐

自己一口咬定人地係送緊外賣
唔係送外賣點解唔會掉同一條馬路既垃圾桶
重要好串叫人比d邏輯
話咩「唔會過對面馬路掉垃圾」

(我冇一口咬定 個故事背景係有人拍底個人食外賣 然後話佢拎去送外賣 係你一口咬定佢唔係送外賣
掉對面垃圾桶個illusion係你諗出黎)

比哂圖你睇兩個垃圾桶好近
你又唔知佢最後目的地係邊

(illusion again)

你話人都舉證據呀

最簡單講
送外賣個車尾箱太細唔合乎常見
又無著外賣制服 甚至連記認都無
呢兩點都夠懷疑事主係咪外賣仔啦

(車尾箱細減少左佢係外賣仔嘅可能
但細唔等於唔送得
而且food panda都有人送外賣唔著制服)

何況樓主已經認左柒要del post
咁你道歉同認柒未？
(
你嘅)

你up乜 我係根據證據判決
你唔知好ff咁多啦

你識講證據？ 你證據係邊

見證人講嘅都唔係證據
頻頻出現車手食左外賣嘅事又唔係佐證
唔係你唔願意相信 果d就唔係證據

不明源頭個案靠佢啦

為死撐而死撐
學你話齋 你六位數會員不如收皮先啦

咁多疑點 利益歸於被告識唔識呀？

你點證明佢係送外賣？
點證明佢最後去左邊？

舉證啦 你覺得佢食偷食外賣再送比客
咁你都要舉到證據
而唔係被你質疑果個自證

而家係你俾證據去推翻見證人講嘅野
但你講嘅野都係自己猜測
因為事發時你根本唔係現場

又搬龍門講「佐證」？
個證人係片主？ 佢拍條片有邊忽係證明到佢「外賣仔」既身份？

一句送外賣偷食就係證據笑死人咩

我講句你係智障 係咪就證明到你係智障？
佐證就係你連登d回覆同班on9仔一樣

佢呢個車尾箱的確送唔到，一黎太細，二黎個箱都係唔四四方方好易倒瀉野，三黎倒瀉左野清潔都好撚麻煩，四黎又唔係保溫袋

你係都要話佢可以送到只可以講佢今日第一日返工咩都唔撚識，有腦送左幾單都知自己送唔到

疑點利益歸於被告

講到你又係現場咁 知佢唔係掉垃圾而送外賣

你自己講既野咪又係推測

你講就真理 人地反駁你就錯咩

其實由佢用「垃圾桶」去證明食偷食外賣開始 就知佢智障

圖都比埋佢話果邊都有垃圾桶 佢行果邊掉都合理
又話人FF出黎

根本為死撐而死撐

我只係講事實去幫助思考
好似有人話個箱係不利送外賣
咁佢個外賣又到底係點出現係呢個車箱？
即係佢為自己送外賣 而佢唔知自己個箱會倒瀉野？